[和理非行動升級］928維港全民放輕汽球

有個新諗法
基於宜家急需和平活動突破樽頸位 急需外媒暫少見到衝突場面
約一日出黎 928 929 又好
全港人拎住輕汽球 約埋喺維港 汽球上面印有自由民主 五大訴求等字眼 一齊放上天比外媒影住 有冇得諗？

推

求幫推

邊到搵咁多輕氣球

個畫面會好靚 但會唔會比本地同外國環保撚屌
同埋邊度買咁多氫氣球？

係氦啊巴打 氫好危險架

等等 發夢識人做跟嘢 一陣會有post

要氦氣就得 氣球周街都係

諗埋啲垃圾屎橋 不如萬人係中聯辦門口痾屎啦

what about 10.1 ?

係氦呀
迪士尼個d 細路玩個d

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

10月1出面有post啦

樓主見字請pm

我覺得佢幾岩

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有咩係度討論啦
只係見出面個黃背心post忽法奇想

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

班狗放咁多毒氣污染環境 班環保撚有冇出過聲？

唔好放啦 真係會影響航空安全
我哋人數太多啦

推唔起 幫幫手

真係會飛到咁高？
唔係去到咁上下會爆架咩？

chem lesson:
hydrogen is explosive but cheaper;
helium is stable but rarer

不可取
環保撚會屌得快過政府

可以變聲個種 唔係爆個種

咁多催淚彈點睇？

選擇性失明

點解黨鐵唔俾放氣球？ 好危險嗎

咁唔通迪士尼好危險？

要歸邊都歸哂

類似提議71嗰陣都有人提出
你目標係外媒，係國際文宣
西方國家普遍多關注環保人士

聽聞黨鐵唔俾帶氫氣球入去， 因為好危險？ 咁戶外嗰啲電纜掂到氣球又會點？

除左手拎 仲可以沿住維港d欄杆綁喺上面

收皮啦 點撚樣選擇性失明呀

唔知 以下開放討論

will short-circuit

一大要人！！

和理非仲可以有咩活動可以做？

Push

是但搵咗篇相關報導
氣球污染都係佢哋嘅環保議題之一

如果你目標係想得到國際正面關注
咁樣呢個真係唔係可行方法

有人提過
汽球會傷害海洋生物 影響航空交通
汽球畫面係壯觀 但人海已經都做到同樣效果又唔會有以上影響

影響航道 會死人 完

如果調返轉諗
我地提出塞機場 機場已自封 機鐵飛站
咁一早放晒風話我地搞放汽球
會唔會變相停航班

之前已經講過唔好

928 係雨傘五周年 係咪應該做返d相關活動 全民在夏愨道、政總舉傘？ 雖然係無突破 但呼應返五年前既事，意指政制原地踏步甚至倒退。

唔贊成

真係好唔環保，你諗下如果要畫面靚要用幾多個汽球？嗰度幾多膠？啲膠最後會跌去邊？有幾多會跌哂落海？

真係得啖笑

女權團體 環保團體 ngo

因為有啲氣球出面嗰層係鋁
升左上去啲訊號電纜既話會短路

唔錯喎

但你依家比外媒睇喎

抗爭仲要諗環唔環保

放個印左赤納粹嘅過深圳河對面

左膠得黎耗人力又無實際用途
萬一影響到航路鐵路仲瀨野